﻿ Gần 2.000 “ cánh thư hải_đảo ” đến Trường_Sa
Ngoài những thư do đoàn_viên thanh_niên , SVHS , công_nhân lao_động của 12 đơn_vị tại TP.HCM tham_gia trong đợt đầu_tiên này , còn có 45 thư của các bạn trẻ gửi đến từ các tỉnh_thành cả nước .
Cước_phí chuyển thư hoàn_toàn miễn_phí và do chính những bạn trẻ Đoàn khối Bưu_điện TP thực_hiện .
Đây là một trong nhiều hoạt_động của chương_trình “ Vì_Trường_Sa thân_yêu ” năm 2005 mà Thành_đoàn TP.HCM đã ký_kết với Lữ_đoàn 146 , Vùng 4 hải_quân ( Cam_Ranh , Khánh_Hòa ) .
Q.LINH
